今晚利狗歐聯出線入決賽 我針插龜頭做串燒派街坊

首回合足球上帝美斯咁勁 撚到英格蘭足球先生vvd呆咗
利記沙拿又未必出到
加上上場對住紐卡素都俾人入兩粒
根本要反cup創造奇蹟係冇咩可能嘅事
利迷都係訓教養足精神聽日返工好過啦

系

出到線先算啦

？

Ok

?

樓主碌撚咁細，夠派幾多人

ching我食住花生等你啲串燒

LM

fb live ok?

推

Lm

快

樓豬龜頭仲幼過針

插未？